香港人企出黎啦 地鐵周圍都係黑衣人

好耐都無見過咁齊心既香港，差唔多個個站都會有黑衣人入黎仲要唔係一個半個係一班一班咁入黎，真係好感動。真係仲有好多人都係愛香港，加油啊香港人。